我正式確認，中國係農業大國！

蕃茄可以冇蕃茄味
紅蘿蔔可以得GIP味
豬肉可以冇豬味

全世界的平民而言，唯有香港人先能夠幸福可以共享祖國農業輝煌發展的成果

根據小弟觀察所得
大陸人食野唔會理個樣野好唔好食，主要係睇價錢

洗咩搞咁多嘢
加一滴香 清水都變濃湯